中銀存款機垃撚圾

入銀紙10張 彈返4，5張
再入4，5張 彈返2，3張
再入2，3張 直情全部彈

機又少 次次排到仆街
如果前面幾個廢老入緊 飲埋茶都再入得

cut卡 唔撚用 on99

飲埋茶都未入得

拎去7仔入e-wallet再過入銀行好過

一定係世界級垃圾 連卡都讀唔到

仲入錢落去，一陣4月1日變零真係得啖笑

係真係痴撚線 上一次去入..就話唔可以入港幣戶口..心諗真係痴撚線..港幣都唔比入
之後再去就讀卡機壞既

暫時不接受港幣及人民幣存款

去匯豐入錢 隻手縮慢少少都會俾佢食埋 仲垃圾

真心，存鈔機黎講，中銀拒收情況比匯豐嚴重，成日唔收幾張，明明冇皺

根本係
唔洗hand 細行恆生都屌打佢
真心唔明中銀咁多錢唔搞搞個存款機

唔洗hsbc